<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BB82</title>
    <link>https://bb82.netlify.app/</link>
    <description>Recent content on BB82</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://bb82.netlify.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bricole 2024 03</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2024-03/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2024-03/</guid>
      <description>Au Menu éclairage de vélo spot de chantier led radiateur électrique triphasé poêle à pétrole piezo de poêle à gaz son ordinateur Pannes Identifiées pompe machine expresso condensateur ventilateur rétro rétro éclairage led TV pompe machine à fumée Pannes Non Identifiées platine vinyle Commentaires Le prochain café rafistole sera un rafistole spécial motoculture.&#xA;On vous en dit plus très prochainement 😉</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mentions Légales</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/legal/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 14:54:39 +0100</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/legal/</guid>
      <description>Informations Editoriales Editeur Les Blouses Brothers 82 x route de U 82xxx ZZZZZ ### Direction de publication XXXX&#xA;Protection et traitement de données à caractère personnel Respect des lois en vigueur Le site XXXXX respecte la vie privée de l’internaute et se conforme strictement aux lois en vigueur sur la protection de la vie privée et des libertés individuelles. Aucune information personnelle n’est collectée à votre insu. Aucune information personnelle n’est cédée à des tiers.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/contact/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 14:50:07 +0100</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/contact/</guid>
      <description>Nous Contacter Formulaire de Contact Envoi </description>
    </item>
    <item>
      <title>À Propos</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/apropos/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 14:49:51 +0100</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/apropos/</guid>
      <description>Test d&amp;rsquo;image tramée l&amp;rsquo;image est tramée elle est affichée via un src set poids de l&amp;rsquo;image : 257 ko !!! un lien clickable ouvre l&amp;rsquo;image originelle dans une autre fenêtre Click pour ouvrir l&amp;rsquo;image dans une autre page&#xA;Image tramée sans srcset l&amp;rsquo;image est tramée c&amp;rsquo;est la même image que plus haut poids de l&amp;rsquo;image : 71 ko </description>
    </item>
    <item>
      <title>Agenda</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/agenda/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2024 09:14:05 +0100</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/agenda/</guid>
      <description>&#xA;Prenez connaissance des futurs événements&#xA;Consultez notre agenda Evénements Agenda NOTRE AGENDA </description>
    </item>
    <item>
      <title>Bricotheque</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/bricotek/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2024 18:13:42 +0100</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/bricotek/</guid>
      <description>Présentation Le projet de Bricothèque est une expérimentation qui se déroulera sur une année et sera découpée en 3 phases.&#xA;Une première phase de collecte de matériel en déchetterie de Janvier à Avril :&#xA;Perceuse Meuleuse Perforateur Scie sauteuse Scie circulaire Scie sabre Ponceuse Batterie électro portatif, batterie vélo, 18650 Une seconde phase de réparation du matériel collecté à travers l’organisation de café rafistole auprès du grand public suivi d’une mise à disposition de l’outillage dans des points relais partenaires.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bricole 2023 11</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-11/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-11/</guid>
      <description>Au Menu un aspirateur batterie d&amp;rsquo;un aspirateur Dyson une centrale de piscine une batterie de perceuse Parkside Pannes Identifiées panne identifiée sur une vieille cafetière Moulinex et sur une cigarette électronique ainsi que sur un vidéoprojecteur Commentaires Le café rafistole est passé.&#xA;Super après-midi en votre compagnie à la brasserie Abracada&amp;rsquo;Brasserie !&#xA;Et les bières étaient TOP 👌&#xA;Encore merci pour l&amp;rsquo;accueil&#xA;A très bientôt</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bricole 2023 10</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-10/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-10/</guid>
      <description>Au Menu Quelques réparations lors du café rafistole au Cinéma-Théâtre de Caussade samedi dernier&#xA;Un grille-pain réparé&#xA;Une lampe&#xA;Panne identifiée sur une ponceuse à bande (il faut changer les charbons)&#xA;Ordinateur de vélo électrique&#xA;Une batterie de perceuse parkside&#xA;Désossage de batteries pour le projet brikotek&#xA;Commentaires Pas loin de 35 personnes ont assisté à la projection du film Low Tech puis au débat.&#xA;Des échanges très riches, l&amp;rsquo;occasion de découvrir des initiatives locales (repair café de Penne, le fablab de Montpezat).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bricole 2023</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-04/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Apr 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-04/</guid>
      <description>Commentaires Petit retour en images du café rafistole de samedi à la Brasserie Bélier qui nous a chaleureusement accueilli.&#xA;Encore une très très grosse soirée !&#xA;Beaucoup de réparations, très bonne ambiance et Gilbert nous a régalé avec son curry de légumes 😋&#xA;Un grand merci à lui !&#xA;Du bricolage, de la bonne humeur, de la générosité, du partage&amp;hellip;&#xA;C&amp;rsquo;est ça les cafés rafistole !&#xA;Le prochain aura lieu en mai.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bricole 2023 03</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-03/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-03/</guid>
      <description>Commentaires Superbe après midi à l&amp;rsquo;épicerie EVEIL à Septfonds&#xA;Pas mal de réparation 🏆 et pleins de belles rencontres !&#xA;Parmi les réparations :&#xA;des écouteurs bluetooth (type airpod) une enceinte deux machines à café une perceuse Hitachi panne identifiée sur une centrale à vapeur&#xA;Tout ça dans la joie et la bonne humeur 🎉&#xA;Encore merci à Martin pour l&amp;rsquo;accueil !&#xA;A refaire 😉&#xA;La date du prochain café rafistole ne va plus tarder&amp;hellip;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bricole 2023 02</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-02/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-02/</guid>
      <description> Commentaires Merci à Feneyrols de nous avoir accueilli, pour le Café Rafistole de février.&#xA;Nous vous attendons pour la prochaine édition, la date sera annoncée prochainement.&#xA;Bilan de la soirée:&#xA;couvertures chauffantes casque audio frigo toaster radiateur (merci Sarah 😉 ) enceinte </description>
    </item>
    <item>
      <title>Bricole 2023 01</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-01/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2023-01/</guid>
      <description>Au Menu Guirlande Bouilloire Horloge Broyeur café Soda stream Réveil Machine à coudre Aspirateur (x2) Couverture chauffante Machine à éplucher les patates Machine à coudre Machine à bronzer Commentaires Excellente soirée ce samedi au Bazart Textile pour le 1er café rafistole de l&amp;rsquo;année !&#xA;Merci pour l&amp;rsquo;accueil chaleureux !&#xA;Beaucoup de monde, une super ambiance, pleins d&amp;rsquo;appareils réparés et pour finir, un repas zéro déchet génialissime grâce à la collecte d&amp;rsquo;Emilie Thomas et toutes les personnes qui l&amp;rsquo;ont préparé (aidées d&amp;rsquo;Emilie) 🤪</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bricole 2022 12</title>
      <link>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2022-12/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://bb82.netlify.app/archives/bricole-2022-12/</guid>
      <description>Au Menu des Réparations une TV 47 pouces Deux enceintes bluetooth un grille pain une cafetière expresso un radiateur à flux caloporteur Non Réparé une tronçonneuse projecteur led (driver de led HS) Commentaires Super soirée à la Brasserie Bélier pour le dernier café rafistole de l&amp;rsquo;année ! 🤪&#xA;Et que dire du rougail saucisse d&amp;rsquo;Arnaud !&#xA;Exquis !&#xA;Merci à tous pour votre bonne humeur, pour ce moment partagé tous ensemble.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
